警察問記者：你影夠未？

睇緊立場直播，傳媒聯絡組問立場哥哥：你影夠未？
立場哥哥話未！你合法拉人架嘛，咁我就合法影

立場